[討論]咁啱見到有關旺角 不反對通知書的申請人記者會

1. 好大機會申請唔到不反對通知書
2. 遊行時間由9PM 變 7PM
3. 遊行人數由1萬人下降至5千人?
4. 用不同原因要求增加糾察人數
5. 要求主辦方買不底於650萬的保險(傻撚佐)